做左幾個月，唔想再做廚房……

斷六親之餘仲日日行屍走肉，日日都係跟單砌一樣既野………完全睇唔到將來

利申：公屋仔

番6日既工同做狗無分別

聽講依家好多餐廳都轉做6日例假吸引新血

如果多假左係吸引番少少

但其實係本質上既問題………日日整果d野食其實好悶 好似望唔到盡頭咁

其實有邊份工唔係咁呀，份份工日日都做既野都一樣。
當然唔計創作性行業

最慘連d餐都一樣 就算餐牌好多款

其實都係得某幾款會比人點

香港做野你真係當返工就算
唔講人工西工時西呢啲老奉野
如果你當煮野食返工好過癮就真係遲早唔掂
不過就算咁返都係絕望

香港返工本身就係想做死你
只係當你一件工具咁洗，每個月畀錢你係當維修保養
佢只係當你係個有思想嘅機械人

所以你對佢有期望就一定會有落差

以前跟車都冇咁絕望………

做飲食唔係做啲大間既野真係好難睇到前景 你話做酒店 做酒樓呢啲都叫份cv有野食 好運啲都可以一路上到做管理既野

你望下啲師傅點返
嗰個就係你嘅將來

隱約睇得出佢地係做緊野

但都唔知自己做緊乜咁

其實跟車幾好呀，可以周圍去，起碼有景睇，唔洗成日屈係個又焗又多煙嘅四方盒入面。

做緊麵包學師,如果有得揀我會想做文職.

都唔係架
人好犯賤 做做下覺得人地好似幾好又會走去做下 但現實係做乜都伏

你要諗下睇清楚自己，係未遇過呢個情況，所以未適應，好煩厭；定係你突然多愁善感，諗得太多/同人吹水講咗太多前路呀、將來呀之類嘅話題，突發覺自己唔得，好煩厭喎。

因為每份工，甚至寫字樓都係每日重覆，重要冇手起刀落動手切嘢洗嘢，日日對住電腦無修飾嘅字，文件，分不出誰是誰嘅單，打分唔出內容嘅咁滯嘅死板email同report。

唔好咁易畀人影響到自己。尤其面對面吹完水傾完計後。大家都只係落力揾嘢嚟講。

但做唔曬啲單就要遲收工,跟住聽朝又要神咁早開工都死喇

ching 睇得好化wo

其實我念唔受錢束縛 得閒做下freelance 鑽研下自己選擇既野先係最好

你set個目標畀自己，儲錢，努力做乜都唔好諗。到儲到目標數嗰日，再開始諗繼唔繼續落去。

轉去做百里香有無得諗？

我念轉行先有用

得皮幾野……

唔諗錢其實好難，最後都係因為之前冇儲蓄而閉翳

你可能未ready出嚟做嘢，仲講緊追逐夢想。其實最大最快、最直接嘅（當然正途）賺錢就係工作賺錢、儲、工作、賺錢、儲....

其實係咪全世界大部份人都唔知自己做緊乜 只係ig fb 果d post整到人生好有理想咁